[求婚大作戰] 求婚戒指

小弟準備求婚 但筆直有限

心目中想買周生生 聽聞員工價有折

有冇有心人

茶錢已準備